啲窮撚屋企一定有呢把風扇

善心打破零回覆

居屋冇bo
利申 窮撚

屋企有，由我出世用到依家都未壞

利申屋企有車有樓外國讀書嘅窮撚

哩把日本牌子好好用，窮人屋企係用中國牌子

我屋企, 我同家姐間房一把, 廳一把, 廚房一把

越多把算越窮定調返轉?